\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{book} % twoside for draf

%\usepackage{babel}
\usepackage[utf8]{vietnam}
%\usepackage{times}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}

\usepackage{mathptmx}	% same Time New Roma
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{sg-macros}
\usepackage{url}
\usepackage{natbib}
\usepackage{multirow}
%\renewcommand{\rmdefault}{phv} % Arial
%\renewcommand{\sfdefault}{phv} % Arial

\usepackage{longtable}
\renewcommand{\thetable}{\arabic{table}}
\numberwithin{table}{chapter}
\usepackage{array}
\usepackage{comment}
\usepackage{fancyhdr}
%\usepackage{algorithm}
\usepackage{algorithm2e}

\usepackage{sty/bkthesis}

\newcommand{\va}[0]{\vect{a}}
\newcommand{\vz}[0]{\vect{z}}

%\crname{BÁO CÁO LUẬN VĂN TỐT NGHIỆP}
\ctname{PHÁT SINH CÂU MÔ TẢ CHO HÌNH ẢNH SỬ DỤNG CÔNG NGHỆ MÁY HỌC}
\cstuname{SVTH1: Đào Vũ Quang (1413070) \\ SVTH2: Nguyễn Hữu Kim (1411935)}

\csCouncil{Khoa học máy tính}
\csSupervise{TS. Nguyễn Đức Dũng}
\csReviewer{TS. Nguyễn Hồ Mẫn Rạng}
\cttime{06/2018}

\thesislayout

\begin{document}
%-	Bìa cứng - màu xanh dương, chữ mạ vàng (xem mẫu đính kèm)
%-	Trang tên (tờ lót): chất liệu giấy, nội dung giống như bìa LV
%-	Ở gáy LV: in nhan đề LV (có thể in tóm tắt nếu nhan đề quá dài), size 15 – 17
%-	Phiếu Nhiệm vụ LV, chấm điểm Hướng dẫn & Phản biện (đã ký): nhận từ GVHD & GVPB sau khi bảo vệ (theo lịch hẹn).
%-	Lời cam đoan
%-	Lời cảm ơn/ Lời ngỏ
%-	Tóm tắt LV
%-	Mục lục
%-	Danh mục, bảng biểu, hình ảnh, ... (nếu có)
%-	Nội dung LV
%-	Danh mục TL tham khảo
%-	Phụ lục (nếu có)

\coverpage

\frontmatter

% add content here
%-	Lời cam đoan
\begin{declaration}
 
 	Chúng tôi xin cam đoan đây là công trình nghiên cứu của riêng chúng tôi dưới sự hướng dẫn của tiến sĩ Nguyễn Đức Dũng. Nội dung nghiên cứu và các kết quả đều là trung thực và chưa từng được công bố trước đây. Các số liệu được sử dụng cho quá trình phân tích, nhận xét được chính chúng tôi thu thập từ nhiều nguồn khác nhau và sẽ được ghi rõ trong phần tài liệu tham khảo.
 	
 	Ngoài ra, chúng tôi cũng có sử dụng một số nhận xét, đánh giá và số liệu của các tác giả khác, cơ quan tổ chức khác. Tất cả  đều có trích dẫn và chú thích nguồn gốc.
 	
 	Nếu phát hiện có bất kì sự gian lận nào, chúng tôi xin hoàn toàn chịu trách nhiệm về nội dung thực tập tốt nghiệp của mình. Trường đại học Bách Khoa thành phố Hồ Chí Minh không liên quan đến những vi phạm tác quyền, bản quyền do chúng tôi gây ra trong quá trình thực hiện.
 	
\end{declaration}

%-	Lời cảm ơn/ Lời ngỏ
\begin{acknowledgments}

	Để hoàn thành kì luận văn tốt nghiệp này, chúng tôi tỏ lòng biết ơn sâu sắc đến tiến sĩ Nguyễn Đức Dũng đã hướng dẫn tận tình trong suốt quá trình nghiên cứu.
	
	Chúng tôi chân thành cảm ơn quý thầy, cô trong khoa Khoa Học Và Kỹ Thuật Máy Tính, trường đại học Bách Khoa thành phố Hồ Chí Minh đã tận tình truyền đạt kiến thức trong những năm chúng tôi học tập ở trường. Với vốn kiến thức tích lũy được trong suốt quá trình học tập không chỉ là nền tảng cho quá trình nghiên cứu mà còn là hành trang để bước vào đời một cách tự tin.

	Cuối cùng, chúng tôi xin chúc quý thầy, cô dồi dào sức khỏe và thành công trong sự nghiệp cao quý.
	
\end{acknowledgments}
	
	
%-	Tóm tắt LV
\begin{abstract}
	Nội dung chính của luận văn nhằm xây dựng một hệ thống sinh ra câu mô tả hình ảnh bằng ngôn ngữ tự nhiên là tiếng anh dựa trên những thành tựu phát triển mạnh trong những năm gần đây là công nghệ máy học. Trong suốt thời gian nghiên cứu, nhóm đã tái dựng lại hai mô hình sinh câu mô tả đã có, từ đó đã hiện thực lên một mô hình mới để giải quyết bài toán này. Nhóm sử dụng tập dữ liệu MSCOCO để huấn luyện mô hình, kết quả ban đầu mà mô hình tạo ra khá khả quan, các câu mô tả hình ảnh khá hợp lý, thể hiện được nội dung bức ảnh. Phần tiếp theo là đánh giá kết quả mô hình tạo ra, so sánh giữa các mô hình với nhau và đưa ra ưu, nhược điểm của mô hình, sau đó đưa ra phương hướng giảm đi hạn chế của mô hình. Phần còn lại, nhóm đưa ra hướng ứng dụng của mô hình vào thực tế và đề ra hướng phát triển tiếp theo của đề tài trong tương lai.
\end{abstract}	



\tableofcontents
%\listofsymbols
\listoftables
\listoffigures
%\listofalgorithms

\mainmatter

\fancypagestyle{plain}{%
	\fancyhf{}
	\fancyfoot[LE, RO]{\thepage}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0.0pt}
}

\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\MakeUppercase{#1}}{}}
\fancyhf{}
\fancyhead[LE,RO]{\leftmark}
\fancyhead[RE,LO]{}
\fancyfoot[LE,RO]{\thepage}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}


  % Clears all page headers and footers
%\rhead{\thepage}  % Sets the right side header to show the page number
%\lhead{}  % Clears the left side page header
%\fancyfoot[positions]{footer}


% Finally, use the "fancy" page style to implement the FancyHdr headers

\input{chapters/chapter1-gioithieu.tex}
\input{chapters/chapter2-caccongtrinhlienquan.tex}
\input{chapters/chapter3-kienthucnentang.tex}
\input{chapters/chapter4-huongtiepcan.tex}
\input{chapters/chapter5-hienthuc.tex}
\input{chapters/chapter6-danhgiadinhhuong.tex}
\input{chapters/chapter7-tongket.tex}
\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{refs.bib}

\end{document}
